開sem一個人食飯揮手區

仆街！我聽日由朝踩到晚連續上8個鐘！飯都無得食

唉又要霸定廁格

放個書包入霸定

21先開sem 有多幾日呢埋

個timetable做乜搞到咁閪呀

無得轉。。。

我到而家都未試過直踩冇得放飯。。。

你咩major

利申 星期二開sem

我招十晚七

唔自爆la

我上sem試過了